黑萬紅萬純萬which one better ?

小弟只食黑萬 藍莓 梅花間觸咁食

完全唔同種類 點比較
不過最唔識欣賞就係純萬
紅萬開頭食會覺得好難頂 但係如果食慣左其實好正 你會明白點解煙叫香煙 不過亦都真係好撚毒 食一枝可能等於幾枝黑萬

d人話純萬食落好順 個咀甜甜地禁樣
紅萬呢挺野太高級廢事試
只有黑萬果種味一試難忘

黑冰紅萬純萬

我有日版，有無人要？